原來張國榮已經61歲！

唔死會唔會好似維圈呀叔屌佔中阻街？